真理愈辯愈明

咪搵到愈嚟愈多嘢證明隊嘢都係賤種囉